[討論]i7 7700K配咩板咩RAM最好？

1.

RAM：G.SKILL Ripjaws V Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片

MB：ASUS Z270 ROG MAXIMUS IX HERO

/

2.

GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片

ASUS Z170 MAXIMUS VIII HERO

大家點睇

發唔發揮到個效能？

你揾唔到粒4790k呀.
7700k好Q熱架.隻212都壓唔住

呢兩塊底板之中就揀Maximus IX Hero,對7700K支援好少少
RAM你可以買G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3600MHz

支持3200

有冇人知賊船隻dominator plantium 同vegenance 有咩分別？

信仰既分別

因為我見jumbo寫3600平D,所以講左3600
3200MHz vs 3600MHz買平果隻

搵到啦，開心使用中

條ram幾錢？

咁高頻仲便過？

不過要注意平過3200MHz果條型號係F4-3600C17D-16GTZR, latency係17-18-18-38
有一隻貴少少係F4-3600C16D-16GTZR, latency係16-16-16-36
其實差幾十蚊我會揀後者